有冇人有被雷電整壞電器既經歷？

咁耐以來都未試過，防雷拖把係咪真係有必要？

拖板

新買咗部surface book幾日
行雷衝埋咗個mon
仲用到但個斬下斬下
即刻拎返間舖換過部

其實冇用 有避雷針
防雷拖把純粹俾啲電莖選手用嚟心理上防雷 打rank預上雷隊友機會細啲

有，尤其係電腦

上一部電視 閃電之後著唔翻

古代人穿越時空？

住村屋先有需要？

以前住細個寮屋試過行完雷之後部電腦壞咗

自此自後一段時間，行雷唔俾玩電腦，要抆左個插頭佢

以前係廠d server房要成間房鋪鐵網防雷, 避雷針係要打入地底幾十米先走到電

之前返工做電子廠 每件product都要拎去比雷劈
個電路design渣個啲會壞

有電子板果d 大部份頂唔到 voltage surge
你d電子野 幾千到幾萬
慳埋果幾百蚊 一陣電壞有乜謂

細個老豆自己裝修
拆左冷氣水線冇裝番,
有日行雷噴火花

完!

細個住村屋，行雷會劈壞寬頻modem同電腦張lan card, 次次都要叫netvigator黎換modem
屋企永遠長備幾張lan card

有冇讀小學

之前8月尾果次全港停1秒電之後死左隻電腦火牛

買左隻pdu,防雷防voltage surge,有埋電流電壓計

咩年代
我啊嫲好耐以前一聽到行雷就叫我熄電視

住村屋先要
一行閃電準備熄曬屋企電器

試過買部新電視第二日就劈到閃下閃下，好彩百老匯買，直接換過部新機

宜家d product會過IEC 雷擊test的

係外國試過燒modem，果陣仲係56k年代

x2 仲懶醒拆開個modem同老豆講「睇下d零件炸到燶左」
之後因為開個殼void左warranty俾人屌撚到開哂花

後期唔記得點攪，但總之就係加左個ups防雷將全部電腦相關插落去

所以有冇防雷拖把推薦？

無
用靚牛有無關係....
跳電半秒個d成場跳晒得番一兩個係入面